MH370客機 馬來西亞重啟搜索

馬航 MH 370 客機失蹤至今接近 4 年，馬來西亞政府宣佈，重啟搜索工作。

大馬交通部部長廖中萊周六宣佈，批准總部位於美國的海底勘探公司「無限海洋」Ocean Infinity，派出一艘研究船搜索客機。

研究船正由南非前往南印度洋，預料二月初抵達，會搜索二萬五千平方公里範圍。

勘探公司承諾，只會在發現客機殘骸後，才收取費用。

MH 370 客機於 2014 年 3 月，接載 239 名乘客及機組人員，由吉隆坡起飛前往北京，但起飛後沒多久，便與控制塔失去聯絡。

中國、澳洲及馬來西亞去年一月結束有關搜索行動。

沉左落海底點揾得番Y，吊架機上水面都無可能做到，諗起班乘客係水底浸左四年，變哂巨人觀，好恐怖

呢架機係一個人類無法探索既地方 rip

4年應該一早化曬骨

得返啲骨姐

程序上啫，開返啲探測儀器繼續搵下，點都唔會好似之前咁大範圍搜索，架機分分鐘要好似之前有架法國航機咁沉左落海四十幾年先機緣巧合搵得返，更差既話就永遠都無